屌你林鄭係咪以為香港流通貨幣係陰司紙？

一萬億呀你老母

到底呢班支那撚樣幾時先比天收